成個復仇者系列Alan silvestri真係功不可沒

當隊長第一次想到現代展覽之後望住佢變形聽到果下配樂真係

當復仇者第一次喺紐約齊集時

到最後隊長孤軍奮戰嘅時候

不得了 聽返都會毛管動

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

算鳩數啦
出左成十年而家先黎攞Avg theme打飛機
岩岩出第一集個陣又唔見你地講